國際戰線熱切關注！外國人密切留意明天維吾爾集會！！

大家都知twitter上面#china_is_terrorist 同 #wearewothyouozil trend緊！！

有手足放咗聽日集會上去，有大量外國人留意同retweet咗!

如果聽日得幾丁友，香港人仲有咩資格講Fight for freedom Stand with Uyghur 呢啲好聽口號

我地話畀世界知，人權自由唔係叫出嚟唔係like&share就會得到手，係要每個人企出嚟行多步先有架！！！

聽日係有不反架，一齊出啦

文宣

聽日1530⚠️

愛丁堡見呀

push

聲援呀
今日新彊 明日香港

Push

Retweeted

跪求大家幫幫手push

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

外國人都關注
一齊做大佢

熱門得咁少集會post!!!!呀！！！！

推啊推啊

支持！ 聽日見！

聽日見
國際戰線ready

推

要推集會post上熱門

推爆 熱門見 聽日見 !

多謝手足！！！！

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

Push!!!!!

聽日集會個陣 大家要開定晒twitter

各位明天見，民陣遊行有出既你，明天唔係唔出呀？

pish!!!

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

咁多位
聽日見

聽日見呀！
手足知tweet 有成千幾rt喇
聽日冇幾千人點見人呀！！！！

辛苦了 手足加油！！！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

搬埋ozil出來，得唔得？

Twitter 有人咁做 我覺得ok!!!!

ozil係名人，有名同我地同一陣線，其實係好機會connect

試下引更多名人

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

Retweet

聽日1530愛丁堡見呀

推0/100

推1/100

推2/100

推3/100

大家好嬲， 想行動， 就去集會

推4/100

推5/100

推6/100

推7/100

推8/100

推9/100

推10/100

Yes 我都有去ozil 啲tweet 下面提到聽日個集會

推11/100

推12/100

推13/100

推14/100

推15/100

推16/100

推17/100

推19/100

推20/100

聽日東京邊有 至少我睇你呢張圖唔見有
我都識日文
Btw 其實我認得你係抄人tweet個個

推21/100

推22/100

多謝你呀手足

推23/100

推24/100

做節都要人

推25/100

推26/100

推27/100

推28/100

推29/100

推30/100

推31/100

Anyway 都多謝你推post
下次唔好再抄啦
其實慢慢出tweet 自然就會多follower 唔好心急

搬Ozil出來，個個攞ozil張照出來，一定爭到國際標題

ozil冇del post，即係佢冇淆底

順便講埋中國用經濟打壓別人言論自由的問題，成件事回響大好多

Stand with Uighur, Stand with Ozil ！

聽日口號：Stand with Uighur, Stand with Ozil ，

推32/100

推33/100

推34/100

返正題 聽日見
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推35/100

推36/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推37/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推38/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推39/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推40/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推41/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推42/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推43/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推44/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推45/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推46/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推47/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推48/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推49/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推50/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推51/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推52/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推53/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推54/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推55/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推56/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推57/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推58/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推59/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推60/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

好多謝你呀

聽日見

推61/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推62/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推63/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推64/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推65/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

我都努力推下

推66/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

聽日口號：Stand with Uighur, Stand with Ozil ，

推67/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

深夜冇咩人

推68/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推69/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

好 記得讀熟佢！！！

推70/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推71/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推72/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推73/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推74/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推75/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推76/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推77/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推78/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

ozil難讀，讀奧燒

推79/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

一齊出

推80/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推81/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推82/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

記得connect埋Ozil

推83/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推84/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推85/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推86/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推87/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推88/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推89/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推90/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推91/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推92/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推93/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推94/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推95/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推96/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推97/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

正呀

推98/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

推99/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

Stand with Uyghur!!!

推100/100
記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推
記得係要唔睇就回收，睇就變左幫佢

辛苦哂手足
推成100個 仲推我多過我
唔知點多謝你 早啲休息 我地聽日見

好

唔可以好似加泰咁少人

佢地俾人咁對持 咁慘 我地唔可以再咁當睇唔到

聽日口號：Stand with Uighurs, Stand with Ozil ！

聽日見

推一推

愛丁堡見